其實台灣人個腦真係有問題

我唔係話討厭台灣呢個地方
但最近識左個台灣人
佢十分之天真，成日比人呃
我識佢幾個月，佢個個月都要去報警
買野比完錢個賣家唔比貨，成班朋友去佢屋企玩又比人偷野 之類
我唔明點解佢咁天真都仲生存到
可能就係因為呃人果邊其實仲蠢
點解佢地會覺得，你賣野有曬記錄，你唔出貨係唔會比人告
得你地上過佢屋企，疑犯就得你地幾個，捉曬番差館就知咩事啦，走得去邊？
類似既事都仲有，我都無謂講
點解呃人果邊同比人呃果邊都好似冇腦咁，警察再廢，你比齊資料佢，佢都係捉到呃我個fd既人
再加埋平時見到d所謂強姦案，仲有班台灣記者
我有理由相信台灣人既智商平均唔過50

推論正確

我識個香港人都係禁
代表咩？

代表人地無支那咁攻心計成日呃呃tumtum 而你香港人由細都比強國人呃大陪養番黎
可悲既係我地

培養*

呢個真，唔關文化事，台灣人普遍智商係低啲

向好嗰方面諗 其實蠢某方面都代表佢地單純嘅

人哋係蠢 但你係冇用

馬英九睇手錶

你成日番大陸咩？點樣比大陸人呃
呢個世界有邊個地方唔呃人？
呃都呃得有腦d 比人呃又唔洗用腦？
再講 佢地周街強姦人又係我地可悲？
我只係話台灣發生既好多事 都反映台灣人既智商低
強國係文化低 你睇佢地發明咁多有毒食品黎減低成本就知佢智商唔低 用曬黎偷呃拐騙

我都已經用台灣社會上既例子
同我個台灣朋友係台灣發生既事做例子
所以要證明每一個台灣人智商都低先可以拎黎講？
咁你係咪唔洗講野
畢竟你證明唔到果樣野係100%就唔可以講

呢個世界無地方唔呃人唔代表 同呃人比例有關
第二同番大陸無關 你以為平時啲電話詐騙呀 扮入境處呀 大陸雞叫你買點數卡接觸到既係香港人？？ 已經唔講假貨 甜我洗咩番大陸先感受到偷呃拐騙 另外我無話大陸人智商低

理論上係
你個statement係「台灣人個腦真係有問題」
只要我搵到一個「個腦無問題」既台灣人，你個statement就唔成立
你可以繼續堅持你觀點，但你唔能夠為你個statement提供足夠validity，所以我唔認同
至於係唔係<100%=唔洗講呢一點唔評論，留返比其他人

一般語意黎講 XXX 都係YYY 係指絕大部份的 XXX 姐
唔需要捉到logic咁緊

另外我想講
你如果想用比人呃 證明台灣人智商低會好偏頗 因為我相信愛因斯坦會比點數雞呃都唔奇 易比人呃似係文化差異多過智商既分別 所以我先會話香港人既可悲

最主要問題係台灣法官
所以大家犯法會搏一舖

咁即係佢個statement定義唔清晰
因為樓主問係咪「證明每一個台灣人智商都低先可以拎黎講」，in this case，其實佢講得無錯

咁你想表達d咩
智商高既人比較可悲？因為呃人既過程比較複雜？
班支那人呃我地 點解係我地可悲？反而我對佢地既人格感到可悲
人類本身就係錯誤中學習
比人呃過咪成長 你出社會就明架啦 呢個世界本身就係咁殘酷
至少如果我比大陸人呃過 班低能台仔咪呃唔到我
溫室既花咩 要個社會黎保護你 大個仔啦 比人呃咪下次學精d
完全唔明我地有咩咁可悲

生活係充滿偷呃拐騙既社會仲笑人地正常社會既人 唔識防範比人呃唔叫可悲
另外我都覺得你好可悲
正常討論你都可以人身攻擊 起曬鋼咁 我工作緊了 多謝關心
你鐘意點就點諗 唔想討論有既定立場下次可以唔洗開post

咁我計數寫F=ma
係咪要去prof左點解係每個case都岩先可以用？

哦，原來「台灣人個腦真係有問題」=「F=ma」，失敬失敬

明明成個世界都係偷呃拐騙架啦
你話比例唔同
咁台灣新北成日加分都叫正常社會？
我只係話我地唔可悲，你邊句見到我話台灣人可悲
我只係話佢地蠢姐
你話文化差異，咁佢地有佢地既呃人方法，係我眼中就係冇用過腦去諗而做出黎既行為，咁咪姐係蠢
又邊句人身攻擊你？我真係唔多

樓主你唔好偷換概念啦

你自己話一句statement 要證明到係每個case都岩先俾用既

比我換左果個人都發現唔到我有換到
想換我概念果個仲傾緊

睇到嘅野愈少，份人咪愈易滿足囉。
台灣啲人真係好戇鳩，已經唔係單唔單純，
俾我感覺完全係平行世界咁，完全一條筋諗落尾，
好似養狗咁，
你會讚佢地單純，會羨慕佢地生活開心，但你心底唔會想成為佢地一份子。
我已經試過好多次放低偏見識下台灣人，但真係好撚蠢好頂唔順，
個腦真係四方木嚟。

我都係個句
無打算討論「<100%=唔可以講」呢個statement，純粹就住你個言論作討論，你立論係唔準確的
至於F=ma點解同你個case唔同，建議你再諗清楚d先

究竟台灣高學歷個班人係咪都咁蠢

人係社會生存就要日日防止自己俾人呃同諗點呃人
其實幾悲哀

但呢個世界就係咁

香港最大騙徒就係政府同垃圾會
但香港人仲係覺得呢兩班人係真心做緊野

唔知點解你篇野好撚好笑
我諗可能係台灣人普遍人對其他人都好友善 所以無乜戒心姐
即係單純 勢利嘅香港人緊係覺得有問題

台灣有實業

香港得炒賣

台灣人個個有電單車

有無必要搭的士

見到港燦笑人 特別有喜劇感

台灣巴打？

某d台灣佬對人冇防範成日比人呃就=人地社會純樸，香港人精明係香港社會有問題導致，香港社會垃圾

但港女單拖去印度旅行講印度都有好人就比連登仔屌如果比人姦抵撚死，點解可以對人冇防範，天真，冇警覺性
所以香港人精明=香港社會問題，香港人犯賤
有d 香港人冇警覺性=佢地個腦有問題，on9

結論：香港人點都係垃圾
岩唔岩
香港人精明唔易比人呃明明係優點，係連登都可以比人踩到變缺點，反而比人呃果個先係正常，係香港人攻心計
根本係你地對香港嘅怨氣變成對香港嘅偏見，無論點都要踩港，唔踩唔舒服
香港人精明有警覺性我睇唔到有咩缺點，唔通好似今日新聞果個人冇警覺性去到其他國家比人呃去第二度先姦後殺就值得嘉許

接觸過一班要求廢除死刑的台灣人
但好恐怖！
實際上果班係要求凌遲罪犯

台灣佬真係好撚柒蠢
話說啱先去台中旅行搭的士
一開車我就開住個Google map
點知個的士佬都夠膽兜路 我就叫佢咪兜路
佢就話佢揸咗咁多年唔會呃人
於是我就即刻屌鳩佢同影佢個的士牌
屌你咩 我攞撚住個Google map呀你當我同你班台灣佬一樣戇鳩鳩成碌柒呀
好心蠢到豬閪咁就咪撚偷呃拐騙啦

真 台灣人覺得好笑既野係香港人眼中好幼稚 小學雞 講野都寧舍on9 係fb成日見到佢地鬧交 好似小朋友嘈咁 相比香港人真係無咁成熟 醒

我唔否認台灣唔少地方係有觀賞性，
不過最頂唔順佢地最鐘意吹奏台灣最美的風景是人，搞到D人成日都鐘意自我膨漲，成日得起自己個大都會款咁拋白鴿眼，幻想自己有特權又唔知自己D行為成個鄉下仔咁。

你連佢個重點都get唔到喎
巴打你會唔會有機會有啲台灣血統啊

你要明白而家個社會去到比你玩個規則比較公平，但其實之前幾千年間人類都係靠防人之心黎一直生存到現代。
就算而家個社會比你睇，你覺得好公平咩？

最悲哀係現實人人有人呃你
但你為咗唔悲哀而一直俾人呃
一直都話你見識越多就知現實越殘酷
分別只係你面唔面對
你睇返樓主篇嘢就明

係

如果高學歷係由大學開始計
但冇關係，台灣人文化係覺得提防係好悲哀
發電要用愛，國家要不統不獨

香港人同台灣人算係兩個極端
香港人自貶
台灣人自大

樓主真係好撚柒

香港早接近西方
而且又有大鄉里同騙徒嘅支那
香港見證過好多唔同嘅文化同手法
香港早接近西方同貿易，亦代表文化早啲傾向對準確資訊嘅要求；台灣發展慢同主要係對內，資訊仲係以娛樂為主
冇話好唔好嘅
大家文化唔同
台灣人只要唔出自己門口都可以好好生活
但香港人冇可能唔出門口

有個台仔做同事，佢真係好撚蠢

唔洗井底啦
依個係城鄉差距
全球現象
城市嘅人因為接觸得多嘢同思考多，思維一定係同鄉村嘅人唔同，城市嘅人一定係mean啲同戒心大啲
出嚟社會就明

台灣人真係好自大好鍾意認叻
但又蠢
地界上好多地方啲人都單純啲
但都無台灣人性格咁特殊
通常都單純得黎好謙卑隨和
唔知係咪台灣人個底子始終都係中國人
所以唔多唔少都有中國人啲鳩野

警察一樣咁蠢
唔會拉到人

台灣又溝埋啲日本文化嘛
不過只限學咗對人嘅信任同埋民族自豪感
誠信、謹慎、勤奮學唔到

其實係人地台灣人呃緊台灣人
我睇到唔可以覺得佢地蠢？
冇機心唔等於係好人
你落街隨機殺人強姦夠冇機心
你係咪好人？
我覺得佢地蠢就係賤格？我邊句講過我有搵佢笨
我諗我真係冇咩教養，畢竟教養冇得當飯食
但唔見得你有

笑人笑得咁開心 香港記者一早同台灣一鳩啦

人類成日互相傷害
人類呢個物種真係悲哀
呢個point其實對成個物種都有效
其他果班話香港人慘既
可唔可以去幫下比白人壓迫既黑人
佢地都好慘
得你地香港人比人呃先叫慘咩
唔係魚蛋論
呢個世界本身就係咁，冇話邊個慘d

你識一個姐

唔覺有咩問題
你話賣家有資料俾人告 除非你證明到佢一開始就係呃緊人
唔係你搵總統黎都係民事事件 大不了還返俾你

至於你話係人屋企偷野 除非當場捉住
唔係既話根本唔會夠證據 當然要睇偷咩
法官檢察官先唔會為你個小小野去出搜查令

提地而家台灣人呃台灣人關俾香港人呃咩撚野事，樓主話緊呃人同俾人嘅台灣人都冇腦，樓主邊度有借人地單純呃過人
用下你個屎腦啦

識一個人

以偏概全
我唔否認你話部分台灣人比較蠢
以事論事 每個地方都有人蠢有人聰明架喇
我認識嘅台灣人都好正常
所以你個推論invalid 因為not all

覆埋你就算
台灣既風化案內容比SOD更精彩
台灣記者既報導亦係連當地人都覺得弱智
我仲以為呢d野係連登講左咁耐 大家自己會明
我係內文提過就算，唔舉例子
點知成班人當睇唔到
人地話自己識個蝻好好人你地又識話平時新聞點點點
依家又唔去睇

識到個台灣人 以為個世界其他地方都同台灣一樣 eg世盃期間啲譯名唔同就話香港個譯名係咪錯
得國語叫做中文 佢一聽唔明就會話 講中文啦
最難頂係嗰次全部香港人 佢都要叫人講中文 要全世界就佢

香港人去到非洲咪一樣冇抗體

台灣人低智商搞晶片，香港人高智能智商搞炒樓

不過老實講，台灣人好似真係比較「天真」( 唔知可唔可以咁形容)，我有個台灣同學，見女靚就攞人電話，少女派傳單/學生妹派IES問卷/巴士格離見人靚就攞人電話；經過玩具店，攞玩具槍嚟玩

不過佢讀書超掂，好似短時間內就理解所有嘢咁。台灣插班生，啱啱由台灣插入嚟香港，但第一年跟上進度，理解能力好勁，啱啱入嚟第一年就做埋全班第二。之後就第一，DSE有大學offer

所以我覺得台灣人智商真係唔低，只係性格問題

而家係講緊呃人果個都蠢喎

防人之心不可無
好正路啦
otherwise呢個世界唔需要保安呢樣野

佢似係啱啱睇完李天命果d

按錯隔離留下咗負皮
我係想比正皮㗎

咁呃佢嗰個又係唔係台灣人先

我覺得台灣人好小氣同自大,成個細路仔

做咩姐你
到底你點睇字先可以睇左做我搵緊人笨？

之前個單咩內射治癒笑撚死 女大學生比個阿叔呃，一直中出到佢大左肚先知中伏
白滑大波既台妹真係唔呃都對唔住自己啦

係
兩邊都咁蠢

台灣最美的是淫
生活水平低，望條街仲差過大陸二線城市
搞全街都係夜市垃圾食物，之前報過台狗患胃癌機會超高，法律更加好笑殺人都係收監幾年又上訴下又變幾年

生番部落係咁上下啦

係咪每個人睇我篇野都係淨無睇到我講既其中一樣野
明明係接觸到既台灣人+媒體+報導先出到既結論
下次我去同全台灣人做完IQ測試再開po囉

我識嗰個成日戇鳩扮有趣
同佢講笑會真心膠，好易嬲
但係又鬼死咁多fd
個gp裏面d外國fd又真係同佢一齊戇鳩
我估其實係普遍台灣人同鬼佬都傻嘅

咪撚ON9啦

台灣性罪行 一年先3000幾單有罪 全台2300萬人 根本就唔係咩風化之都

記者偶然寫幾單寫到色情D 你就睇到津津有味

一方面話記者弱智 一方面就最鐘意睇人地寫既野

你都唔好得去邊

飲地溝油打 腦壞壞地

個問題臺妹係高質 就係對波都可以一分二俾港女

樓主點解要blame the victim
上網買賣 帶朋友去屋企玩 都係講誠信
佢信人就等於佢蠢？
再者 呢兩樣野都不足以做「易信人」既例子
你上網買野expect 人送貨好正常 帶朋友上屋企唔會expect 朋友會偷野
點睇都係呃人果個有問題

你仲要講到香港唔會有同類野發生咁 攞嚟比較好似香港人唔會咁呃人 咁比人呃咁
淨係點數捉黃腳雞咁多年都個個月有傻閪中伏
係咪代表我可以generalise 全香港都係傻閪？

你真係好撚on9,柒少陣當幫忙 ok?

台灣d餐廳好鬼單純 廁紙一筒筒擺出黎任人拎

香港果d醒 好多

其實我講緊兩邊都係蠢
呃人同比人呃都係
我冇講佢岩定錯 我只係覺得佢地蠢姐

睇你點講㗎姐，一個社會點正常都要有防範心 危機意識啩，可能你會話防人之心不可無依個概念都係喺支那人社會孕育出黎，但個concept係冇錯喎 人又真係個個都善良咩，你講緊歐美地區正常社會都一樣有呃呃氹氹啦

比人呃果個都唔係真係蠢 最少喺你果兩個例子入面 佢比人呃絕對係情有可原 唔係佢蠢先會咁比人呃
再聰明既人都可以網上交易另一邊唔比貨 再聰明既人帶人上屋企都可以比人偷野
你攞性交轉運做例子既話 只有蠢人先會中伏

每一個地方都有蠢人聰明人 香港人都大把人日日比人呃 倫敦金都生存左咁多年 點數騙案 ptgf
台灣人真係個個腦有問題既話就做唔到咁多晶片半導體技術野
Amd 直頭喺台灣人ceo 手中起死回生

哦

咁你去日本 跟陌生人上車

你蠢啲 定 台灣人蠢啲 ?

台妹如果易呃，又唔見d台妹咁易被港男呃到。
台妹表面就唉喲不懂喔，你好棒棒。
實際咪又係計緊你係咪荀盤。

嘩，又拉到落支那到，ching好波
射波功力真係一流

(香港原居民肯定個個本身都好高文化水平又好禮讓喇，點可能有罪惡發生，都係多得支那搞到香港人咁識防犯)
最後真心一問，台灣人唔係都係由支那走佬果去架咩？？？咁講應該台灣人先最醒喎

好撚好笑，懶係眾人皆醉咁 乜都信數字，咁政府都好人啦，最真實就係自己經歷體驗，下下咁計，大部分女拜金又唔講得全部都係雞，大陸咁多垃圾又唔話得大陸人係蝗，因為總有你呢d傻閪，唔係個個係，大部分？你數過？我夠知唔係個個係，但個社會就係比呢個反映我，我唔覺得會唔準確過你信嘅數據

人本身就係錯誤中成長
所以上面先講錯比人呃冇咩咁可悲
btw 你不如睇曬成篇野先

哦, 即係人地被人呃 就係蠢 係抵死, 要被你屌 ?
你自己蠢撚過 就叫做 成長

仲有, 好多台灣人都好小氣同真心膠

收嗲喇挫敗狗

佢地最鐘意講（唔好檢討受害人）

因為我冇比人呃到嘛
結果我係呃人果個你有冇睇架

你無被出事 只係你好彩 唔代表你唔撚蠢 你又有咩資格話其他人蠢 ?

你上左陌生人車 你點知佢係咪連環殺手 ?

講到自己唔撚care
但個名改鳩埋波台生滋狗

呢位ching轉風向都幾勁

LIHKG @ Android

最叻係走住屌+掩耳盜鈴
block晒反對既聲音=道理係我度我贏晒

你有冇諗過其實日日咁計算住真係好攰？唔知你有冇發現，我覺得樓主你咁既人同你個台灣朋友相處應該成日會小人之心度君子之腹

我都識好多香港人係咁

應該係如果你搵一個就推翻佢，你就犯咗邏輯謬誤。你應該由佢個 sample size, methodology etc. 入手黎指出佢個 hypothesis 並不是真的。而 100% 是講緊 confident level 吧

樓豬...
睇啲言行舉止都好似心智未成熟嗰啲人咁

你朋友比人扼
你唔走去點醒佢反而上網唱9佢
你都算好朋友

呢個po 成堆台狗幫台灣打飛機
樓主走啦

想識，點識到

禁你老母

我唔係話討厭連登呢個地方
但最近識左個樓主
佢十分之天真，成日比人呃
我識佢幾個月，佢個個月都要開post
開左post 個全部負皮，成班連登去佢個post留言又比係咁話佢on9 之類
我唔明點解佢咁天真都仲生存到
可能就係因為生佢果個其實仲蠢
點解佢會覺得，你開post留言有曬記錄，你深潛係唔會比人屌老母
得你一個開post ，樓主就得你一個，起你一個底就得，走得去邊？
類似既事都仲有，我都無謂講
點解樓主同樓主老母都好似冇腦咁，連登仔再廢，你比齊資料佢，佢都係起哂樓主底
再加埋平時見到d所謂假膠post，仲有啲 on9 回覆
我有理由相信樓主既智商唔過10

台灣人比較易昆係真
有時佢地會問香港人點解咁多疑

真，打機同台仔講乜鳩佢地都信
次次都扮女仔撚佢地狗

物以類聚

佢都係果d天真台灣人黎 你幾時會見到台灣人會用 咁 丫

樹大總有枯枝，族大總有乞衣

香港人都係。日日匯錢去大陸 然後就報警

台灣啲人純真 無咁斤斤計較 少去猜度人
因為人地生活易滿足 唔似得香港咁個政府整柒哂所有野 搞到人人咁多制肘 成日度住邊度蝕左
度度都有蠢人同聰明人
淨係上連登睇五毛po嘅台灣柒新聞 瞎子摸象
但又唔睇人地台灣呢幾年有幾stress on科技發展 又有幾成功 大把人才 大把聰明人
反觀創科局
話人地無腦自己唔會醒左 做好自己好過啦

其實台灣人多用感性諗野
少用理性諗野囉

係台灣因公作住過一排
只覺得佢地睇野又表面又假
反正就要表現到咩都好正面咁
但好唔現實
香港人見到會心諗好假 洗唔洗咁客氣

香港人 、支那人就好聰明、用哂智慧去做傷天害理 、損人利己既事。滿唔滿意。竟有問題既人係邊面。

人地係覺得自己最精明 牛皮燈籠。

小朋友，你知唔知道d地溝油，黑心食品，假貨制造，電話騙案，大部份都係台灣人教強國人做先，不過宜家強國更加青出於藍姐

宜家好多電話騙案集團既骨幹成員同主腦大部份都係台灣人

講真 個個都吹奏自己住既地方架啦
唔覺有咩問題
正如香港人都吹奏香港地方細 去邊都方便一樣
其他人只會笑鳩我地

住慣華人地方緊係覺得呢d野係「正常」
正如日本人對客人咁有禮貌 佢地都覺得係「正常」
但呢樣一樣比班香港話係「虛偽」

駁唔到
班連登仔成日上黎睇新聞就以為台灣樣樣都柒
屌你老母人地睇香港新聞一樣可以笑鳩我地軟弱無能
永遠只係識幫自己打飛機 明明衰野都可以當成好野黎吹奏
所以香港無論政治上定民生上都唔會進步

名就踩香港
出文就踩台灣
邊度派來大家心照啦

香港果種閪口閪面先係最真誠既態度

垃圾香港人話人虛偽前唔該望下自己有咩民族優點

係一個都冇呀

又有成堆崇台狗衝出嚟護主
咩你地香港人乜乜柒柒
好心啦你地啲主人都睇唔撚起你地班港仔
台狗咁低等都幫佢地奶閪
飲珍珠奶茶飲到個腦塞撚咗
地溝油都係你地主人發明出嚟咋單純

香港人被打壓咁多年都照常返工放工，個腦更加冇問題

你都戇撚鳩絕大部份騙案係台仔諗出來

打機都feel到佢地好蠢同EQ低
幾十歲人都成個小學雞咁

宜家啲五毛求9其作個故仔就分化到香港人同台灣人

大家既共同敵人得一個

樓主嗎？

原來豬西係好事
花式踩港
因為台灣人唔使呃呃氹氹所以連國際視野都無

佢地冇睇新聞由佢地啦

台仔扮大陸公安扮順豐職員 係海外set 電話中心 cheat 到幾多香港人 當中有大學生 有專業人士
知唔知人地個頭腦幾醒？井底娃連登仔

你又知睇唔起起班係真台灣人？
根本兩邊都有五毛

我覺得無必要突登去挑起無謂既仇恨
無話祟乜祟物

會挑起仇恨既人，居心叵測

台灣佬都偷呃拐騙
咁上面成班話台仔好單純個個真誠對人果啲點算
會唔會比番啲on9台仔呃番轉頭

港豬日日比政權，地鐵琉，冇地方射精，就上連登話台灣不是，

小小港豬 可悲可悲

睇過單新聞，台灣有個交警抄完條女駕駛員牌，
放工用個電話號碼sd訊息俾人話想識人，仲表明係今日抄完牌嘅警察 最後當然俾條女投訴

港豬日日比政權，地鐵玩，冇地方射精，就上連登話台灣不是，

小小港豬 可悲可悲

我個台灣EX試過追公車 趕時間出黎見我
之後有架警車截停佢 以為咩事 之後問佢去邊 就兜埋佢 仲拎佢既LINE
成件事我都知講出黎都冇人信

唔係點會咁多AV情節

上啲blog睇話台中嘅的士佬好鐘意呃人
班台中佬唔但止呃遊客
就連台北台南嘅外省人都呃

根本就係
以誠待人唔好咩？
雖然世途險惡
但係烏托邦d咁諗
呢個係人性美好嘅一面

你個人戇鳩識埋d人都特別戇鳩姐，香港都大把呢d白痴，見到一個就話人地蠢？ 呢個世界除左香港大陸呢d高競爭地方出名d人古撚惑之外大部分人都係比較單純快樂。成個台灣d人都易比人呃，用下你個腦啦，係人地傳媒鍾意報呢d野咋，真係按比例幾幾千個都未必有一個，碌鳩唔好亂辦啦傻仔。大陸d case多九萬幾部冇人報你知條撚咩，比台灣人見到呢d低質po有咗多人like就真係覺得香港人好撚戇鳩

分化嚟做乜

台灣班鄉下佬又窮又蠢

係呀因爲再柒都有台狗墊底

台灣咪又係照大把呢啲嘢
啲金融美容健身產品果啲騙子咪又係多
呃西屌唔係呃,新北台妹同人上完床告番人強姦又唔係騙?
總之連登仔一講到其他地方嘅衰嘢就一定要講到香港更衰先開心

個個地方一樣有醒有蠢

我覺得係警覺性高低問題

我由細到大就知我啲仆街大陸親戚全部偷呃拐騙 遊手好閒

加上97後發生ga野

香港人正常警覺性會高啲

痴埋你度代表痴痴呆呆坐埋一檯物以類聚

台灣狗又咪係多偷呃拐騙
詐騙集團都係出自台灣

小朋友

岩岩識左條女 佢話自己住新北市
有咩要注意

台灣佬一向井底蛙 台灣妹就只可屌 不可娶 唔係要頂住頂綠帽成世

理撚得佢

大波就得啦

台灣人根本就戇鳩唔識大體講道理垃撚圾

之前玩lol 而家好憎台狗

連登仔覺得著得少就要俾人姦

其實香港人個腦真係有問題

香港人最撚小人小心 仲好意思話人

喺台灣嘅大學實習過, 唔可以話蠢, 只係個腦轉得唔夠快

開頭發覺佢哋好鍾意整步驟圖表, 嗰陣心諗: 洗唔洗下下都整呀? 好簡單咋喎..
例如: 用影印機
有步驟圖表step by step咁示範, 照計跟住就得,
但有啲係睇完都唔識用, 然後要搵人親身教, 示範

又例如: 做事方法
有啲快路可以行, 令到件事快啲完成到,
但會諗咗條遠路, 雖然都可以完成到件事, 但花嘅時間就長咗..

可能係生活環境冇香港咁急促緊張, 所以好多嘢都可以慢慢諗慢慢做(?)
所以都唔知咁樣係好事定壞事

係呀
香港人智商真係特別高
日日都有人刷首抽

其實崇台撚係咪以為去過幾次台灣旅行就以為係天堂？

理解唔到某d人淨係識睇表面，咩台灣stress on科技，睇清楚當年台灣點解會all-in電子/半導體先

點解香港人咁西
就係呢種方法對大部份人黎講係最岩係呢個地方
我都幾肯定大部分香港去到台灣都接受唔到佢地咁假
平時對人真係咩都勁正面
例如我地見fd唱兩走音會笑
佢地會成班係到叫加油呀 你得嫁
好啦 好聲好氣唔係問題
但係人背後咪兩倍奉還囉
你去台灣旅行就會感覺到個個都好熱情 你封論壇走一轉睇下佢地點睇香港人
我身邊住過係台灣啲人都有呢種感覺

香港人個腦真係有問題 柒出國際 神憎鬼厭

戇撚鳩
崇台崇上腦？
定住台灣住到懞撚左？

又鳩up 比高低

E個真 台灣人真係智商唔過70

你睇下佢哋有條on9 法例就知啦 上網屌人都可以告 話9佢白痴就去告你

之前仲有條on9 仔 用台灣法例告香港人

識條台灣狗日日淨係諗屌西

台灣人少詐騙嘢既話 自然呢方面既防範意識弱係正常。香港咁多詐騙 媒體警方成日宣傳 新聞又成日播詐騙事件。慢慢就磨練到刀槍不入

台灣人平均智商全球頭5

人地係唔攻心姐

正負皮差咁遠 連登仔唔係睇唔明係話緊樓主以偏概全下嘛

香港人由細到大 俾人搵得笨柒多先學到咁精姐

因為推論做得唔好
但結果正確
而且我唔係講緊果一個人
係你地自己睇d唔睇d

但人地開心過你

佢信任人
人在台灣 民宿可以唔俾錢先
租野唔洗按金

關水土事 台北果邊醒啲，住相對鄉下地方嘅（台灣南部）就單純啲

我之前都覺得班台仔真係普遍蠢過香港人
直至我發現香港班港女會單拖去東南亞旅行

台灣人很nice的當中一定有什麼誤會

要成日計算別人 / 同大家一齊做蠢人
我揀後者

代表你偷偷地係青山上網

好認同，上之打邊爐叫個台妹買餃子，佢老尾買撚左蝦餃

做香港人做到咁聰明但係做人唔開心呢

又唔肯信人

俾人呃個個道高一尺

呃人個個又魔高一丈

諗出 d 幾咁精妙複雜嘅 " 制度 " 嚟呃你

如果大家都講緊將 d 智慧用係唔好嘅地方上面

我寧願普遍人智商低 d

不過台灣又真係經常有好離譜嘅風化案

d 亂倫案真係好仆街

Agger特別係台妹

其實係單純d je，我同你講30年前既“大灣區”都係咁，人人夜晚訓覺唔駛關門，一街細路通街玩，人民生活清苦但有人情味，如果有“幸”係果度生活過應該明

唔講咁遠8，90年代香港都差唔多，人人住公屋守望相助都唔知幾好，人係可以好簡單好單純

當一個社會物質化一切都會變調，到底係我地腐敗到不可救藥，定係佢地不懂變通被全球化拋棄？真係仁者見仁

見到台灣妹成日比人中出即飛就知咩事啦

我都係咁話 條女住緊果度 7年前租11k 7年後都收同樣價錢 甩晒市場價格

今年唔租 住第2度 問房東第日會唔會調整下 佢話 租得房既都係有需要住既人 維持同一樣租金 真係傻鳩黎 比著香港 每2年就加你踢你走啦

認真唔熟台灣
但香港D租房 唔愁空置
不論位置 點加都有人住
台灣做唔做到咁既效果先
順水人情同香港雪中送炭差好遠

佢住個位 相信愁人租 2房 隔 當香港 5百實呎到

樓下巴士站 同一條街有齊m 記 kfc mos burger 直行對面就係傳統街市

不過 新果度 我相信 完左約6 7成會加租

煩膠

防人之心不可無

個個都咁天真就大鑊 年中唔少識完陌生人比人溶左 外國都大把

唔好意思，我用另一個角度諗
一個冇誠信同充滿欺詐嘅地方d人先特別聰明

我喺英國多年，d港仔成日話鬼佬好蠢
初初我都會信，但久而久之睇穿華人嘅劣根性
就會覺得支那人所謂嘅聰明只係一種唔誠實嘅聰明
好多時支那人喺西方國家犯事

都係因為利用左呢種聰明
真係聰明反被聰明誤

其實冇衝突
個社會環境差 人習慣左就會變聰明
個社會環境好 人同人之間信任就易比人呃
邊樣好d就見人見智
我係唔知你地講黎做咩
咁佢地真係蠢嘛

On9 post 加埋幾百隻港豬like
係lihkg 圍起黎打飛機 自high 可憐

你去北歐一樣會覺得咁

支那種，都有文革基因，信不過的

算盡刮盡=香港人，大陸人
最噁心

所以香港人永世只能做鬼佬的狗!

算盡挖盡=聰明
肯幫人=蠢

唔怪得香港咁地獄
第日時香港出現大批有毒食品，黑心疫苗時唔好咸
因為你有份做成

我向美國都係咁諗

但我住台灣真係覺得舒服過香港好多

其實個d唔係蠢，係叫老實姐

我係加拿大都係禁諗

班lihkg 仔最遠只係去台灣 睇新聞係係睇華文新聞

出文條友夠on9

但重有千幾個like

呢班人眼光有冇禁窄